得21萬首期,可買到咩樓?

買盒大富翁咩樓都買到

我有100蚊, 可以買到咩私家車?

你個名

澄碧邨？

綠表居屋 5%首期

無70-100萬都唔好諗買樓啦

就算儲到。無咁上下月入都供死

去大灣區信政府吧啦

係呀 如果2個供 家庭月入6-7萬 都可以諗下600-750萬樓既

窮窮地有60-80K都上到車既

貝沙灣單橦啦屌！

你個人咁風趣，慌搵唔到食？大佬記住發左達睇住細佬

岩曬你

律師費雜費都未夠俾

21萬叫首期咩

有35蚊可以砌文書機嗎？

認真答你，屯門菁雋，128平方呎「龍床」 單位，折實後最平售173萬元。

只係$100 稅，當日買新樓回佣仲有1％收番。

其實星期6跟左地產妹
屯門珺龍灣首期17萬
佢9成5按
點解可以按咁多

睇錯左釘書機

發展商借俾你，發展商自己take risk。理論上佢借到100％俾你都得

原來除左銀行,發展商都提供按揭

個位好閪，仲要經常塞車
15分鐘去到屯西？自己揸車都窄窄地

咪所謂呼吸PLAN糖衣陷阱黎

大西北居屋

你人工供唔供得起先2年後要轉按,你sure搵到銀行幫你?

至少六十萬先有得玩

返上去買大陸樓

真

稅呢，佣呢

9萬蚊稅你加埋都26 萬

發展商+財仔嘅合作

即係大耳隆借錢畀你，驚呢
諗都唔好諗

葉劉

你咪諗呀，利息貴到仆街。

岩牙

買盒LEGO砌下

頭兩年淨還本。
第三年起P+2定3%年息

早五六年前，大升市，過左兩三年就可以轉按去P-2.75％。當年真係5％首期已經發達。

搵架時光機返03年買淘大

龕位

去買新盤，借足100%
爽咗先啦，破產係後話
銀主盤都唔關自己事

之前第一期癲到係幫你俾稅，新樓回佣俾返你添

儲多D先啦

真係唔太夠 ... 唔好勉強

居屋

60-80 ？

連登仔個個幾千萬身家都俾唔起首期，你嗰廿一萬就慳啲啦，屌你老母

燒個d?

樓主唔好睇唔開

馬會而家一個月都有幾場波馬
把握機會 柯煙推幾口就買到樓了

講緊月入

sad but...

居屋得唔得

車位勉勉強強都得

算啦

畀人砌完再幫你砌ok?

夠買紙紮屋

可以收皮

借post問60萬有咩選擇，都係要借9成好冒險好似

🌱🏙

全港公屋可以拆哂去了

成日聽，但咩叫呼吸plan

大灣區

full pay平平地買部車，係車瞓

無錢都可以買，只要有人肯借比你

得21萬就唔叫首期啦

唔通我儲咗21蚊又話嗰個係首期咩

有咁嘅家庭入息都叫窮？

又或者買架Volks California Ocean

可能樓豬老豆比479萬首期呢

21萬首期唔知夠唔夠買良景邨

土瓜灣70年樓齡200呎危樓

你就想

連登好有愛
個個都叫樓主唔好